係時候係全球發起Asian Not Chinese 行動

藍屍成日話咩香港人去外國照俾人當中國人打，呢啲問題甚至所有asian都有機會遇到

係時候有要一套國際通用既識認，可以設計一係列既扣針呀貼紙呀甚至set 埋電話wallpaper ，令全世界人一見列就知係咩，同埋宣傳唔係所有asian都係中國人呢個concept

期待全世界一齊fuck China中國人夠薑咪跟

Good idea

有心巴打可以做一套靚野放上Crowdfunding，一定好多人買

被人眼超超既時候show一show電話個wallpaper,有廿種語言既not Chinese/fuck China

對方即刻會心微笑仲同你一齊屌

係

推！

ok bor twitter 做起

GogogoNOT Chinese

Connect 所有Asian
China搞臭晒Asian個名

Good五毛快撚啲入嚟吠

出 t shirt 最好

當然好 但下下要著件T
要d低調但全世界人一眼認到 可以日日放喺個身就perfect
一定要make到noise先 最好China出聲屌個樣野or生產商

係日本見過台灣人唔想比人誤會自己係大陸人會特登扣d台灣國旗飾物係袋

唔方便 你會唔會日日著？
你會唔代表全asian會 呢樣野要有咁多人得咁多人用 一個新movement

Yes 有樣嘢做到係全世界公認既not Chinese 產品就得

睇死第日班藍屍出國死死氣用

扣針/絲帶/手帶？最好係可以自製
但要做好多宣傳

做到Poppy pin 咁都唔錯

多人用就會引起見到既人好奇係咩黎

痴貼紙係額頭

Twitter #NotAllAsianAreChinese 之類
如果有人做考古/讀人類學嗰啲可能可以介紹下亞洲唔同人種嘅origin之類

#AnywhereButChina
全球反共

Push

I am an Asian but I fuck China

件衫寫 fuck china

推

依個真，就係支那令全世界覺得亞洲人=中國人

一定係衫架啦 人地打鳩你嗰陣邊會有咁多機會比你拎電話出黎

好簡單 hack入明星ig po
I am Asian, but not chinese

要加d防偽特徽 如 八九六四 武漢肺炎

值得一推

推唔起

push

所以咪對中共反感咯 係佢做得衰連累亞洲人 啲藍絲真係on99 因果關係都唔識分

推多一次

Diu No Chinese

香港國母走先4年

Asians may not be chinese, but they are still fucking asians

Taiwan number 1! Taiwan number 1!

但係台灣英文係叫republic of china

大力推

I am Asian but I fuck China

#asian≠China

Hi 五毛

呢一個海外五毛page， 瘋狂同海外華人、亞洲人洗腦， 平時就吃喝玩樂， 有事就唔可以鬧中國， 因為成班admin都係海外華人， 歡迎大家入去踩場

推唔到
照
推

推 呢個concept好重要
推到有國際戰線巴打見到

屌用慣左不推文

係, 而且並唔歧視, 反而係「反歧視」
要正名為Asian Not Chinese, Anti-racism movement
D白人on99見到黃種人, 越南人, 菲律賓人, 日本人, 香港人, 韓國人
Are you Chinese You eat dogs